美帝簽證問題

本貓搞緊簽證中..
約左下月初面談...有D緊張
有咩要準備

帶相，帶齊文件
入到去到你果陣會叫你埋去櫃位問你啲普通問題
例如你讀緊書定做緊嘢，去果邊做咩
我就係英文唔叻，佢搵咗人幫我翻譯
前後傾咗十分鐘左右都算輕鬆
之後會收咗你本passport打埋手指模走得

利申前年簽咗十年

問題係我係聽唔到野喎，筆談應該冇問題嗎

但係我要早上去喎...30分鐘前到US consulate?

30分鐘. yes
記得入去果陣倒哂或者飲哂啲水 會check袋

至於可唔可以用筆就答你唔到

希望pass埋架

簽證唔洗擔心 問下你近況同去美國做咩 通常都批
要擔心不如擔心下入境
不論係去學術交流定旅遊，入境海關都好麻煩
如非必要都唔會去

又係喎，我都唔想問到口啞啞

可能果陣我好彩，過關都只係問咗2句，搞咗3分鐘左右
不過可能依家又嚴啲
唔會飛到過去先黎唔比你入掛

今日面談，有D緊張姐

今日灰爆

DQ左

點解

如果佢有收你passport 就通常都得。好似係

我唔想講，只係答問題上有出入
以後唔想用特衰申請美簽算

有排都唔洗申請

why

搞咩？

申請過一次被DQ 短期內都唔會成功（近8成）
上次我去申請 佢問我最近去過邊度
我答俄羅斯烏克蘭 佢即刻西面問長問短
問點解去 有咩睇 同邊個去 去幾耐
果刻嚇到差D標屎
到最後都好彩有驚無險

我比人dq左，隔2星期去得左
樓主唔順氣可以再試，大前題係知自己衰咩，填好d份form

應該係住址問題
下次填酒店地址

心情依然灰爆
短期內唔會申請

你填咩地址呀？
酒店唔係重易比人dq 咩？

填左親戚屋企地址？

朋友屋企

如果想去旅行點填地址
前題你未100%肯定拎到 冇理由book左先
又冇朋友親戚
9吹一間酒店地址？

因為考慮酒店價錢，所以打算暫住朋友屋企囉